
\documentclass[../../../templates/tex/src/presentation_base.tex]{subfiles}
\graphicspath{{../img/exported/},{../../../topics/dynamic_memory/img/exported/}}


\newcommand{\addcpp}[1]
{
	\IfFileExists{../c/#1}
	{
		\cppfile{../c/#1}
	}
	{
		\cppfile{../../../topics/dynamic_memory/c/#1}
	}
	
}
\begin{document}








\section{Manejo de memoria dinámica en C++}
\begin{frame}[allowframebreaks]{Manejo de memoria dinámica en C++}
    \begin{block}{}
C++ provee dos operadores para el manejo de memoria dinámica \textbf{new} y \textbf{delete}. Cabe destacar que C++ también soporta malloc() and free(), pero new y delete tiene algunas ventajas como por ejemplo el manejo de excepciones.
    \end{block}

        \codesetstylefrombeamer
\addcpp{new_delete.c} 

Si al momento de ejecutar el operador new no hay memoria disponible, el operador fallará arrojado una excepción que debe ser capturada por nuestro código:


        \codesetstylefrombeamer
\addcpp{new_delete_full.cpp} 
\end{frame}



\begin{frame}[allowframebreaks]{Reportes de valgrind}
            \codesetstylefrombeamer
    \addcpp{memory_leak.c} 
\end{frame}




\end{document}
